眾籌租直升機救Poly!!!!

有冇人可以幫手做到

有人會租比你地？

任何航機升降，路線要申請民航處批准

拉